{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098070?place[place_type]=GID&place[gid]=1098070&place[latitude]=33.4958746516&place[longitude]=126.6309825499&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 와흘리1798펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州ワフルリ1798ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の利用中に破損や紛失された場合、宿泊客が責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションではスパ/ワールプール客室、禁煙客室、屋外プールをご利用いただけます。 芝生の庭やプールで思い出を作ることもできます。 駐車が可能で、咸徳海水浴場から近くて空港へのアクセスが良いです。 201号は基準4名および最大6名まで、202号は基準4名および最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設で破損や紛失があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用中に破損や紛失された場合、宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "何ができる施設や設備がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ワールプール客室、禁煙客室、屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "芝生の庭やプールで思い出を作ることもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、咸徳海水浴場から近くて空港へのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大収容人数はいくつですか？",
            "answer": "201号は基準4名および最大6名まで、202号は基準4名および最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 551
    }
}